快D散 唔好再鬥

馬上散 我地鬥唔過黑社會
再鬥落去我地只會顯示我地如何失敗 係示弱
圍村佬好惡唔好繼續鬥

依家個情況係盾擋住劍尖 今日勇武派好有組織擊退狗 但係轉個頭和理非就叫人散 根本前線就有共識 絕不入村 呢個情況唔改好快玩完

三毛分化撚死全家

你唔代表前線

前線唔會上連登 on9

大家咁話

假消息
五毛同班和理非散佈

咁你冇資格叫人散,叫人唔好衝
我冇叫人唔好參與一般示威

班鄉黑要等最乖拍檔清完場先也文也武，全日縮喺老母閪度

光復香港 時代革命
有意見就去前線表達
係連登鳩up就收皮啦你

黑警同牛屎佬合作，快快走。。。

其實我見到你係三毛就追蹤左你
每個post都幫你負皮

分化撚想點？
係咁叫人走 走咗咁我地入元朗嘅目的未白廢？
你諗撚清楚先出post啦

成萬人都唔夠元朗老黑打,真係笑死人

你立場可唔可以企定D
到底要人走 定 留
垃圾分化撚

知唔知咩係諷刺?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問大叔米(會員#61348)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

屌你老母